屌你老母，王永，幫林鄭奶西

話陳同佳出黎企係係市民旁邊會好驚，你老母記唔記得燒死入境處個位新香港人，施生呀，香港人仲撚驚呀

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。

條仆街仔不嬲狗嚟

做狗做到佢甘，唔怪得同林鄭奶西